秒回

1001 左都唔知添

1001

垃圾賣熊1001又唔撚開po

G持

垃圾

推

Yes

is

爸爸

搞大我

屌你地
我突然諗返件事就覺得好嬲
但又諗到底係咪我地錯

You

No

What

咩事先得架

渣

Sor9 有啲長
話說我同男友同我爸媽去我表姐屋企啦 咁基於禮貌就買啲生果上去 咁我地去百佳度買
我媽就見到有包朱古力 想買比我表姐個女 咁見到間百佳就分開2層既 就因為買左野會有單 就打算係果層比左錢先再上去
點知個收銀話：你可以放係依度先，一陣再黎比錢喎
咁我地聽到就諗住咁我地上去買完生果再落黎一次過比錢啦
咁我地就搬左4盒仔生果落去諗住比錢果陣 個收銀就話：我依層淨係收你地個朱古力錢架咋 依啲生果要上面果層比錢架喎
然後我地就奇怪啦 啱啱你話一陣落黎比錢 咁我地既理解就係上面既野攞埋落黎一次過比 同埋佢上面果層落電梯個位無寫「請於此層先結帳 」我地就梗係唔知架啦 而且個收銀又咁樣講
好啦 到我比啲朱力錢打算比卡 佢就話：A 我地又唔收信用卡架喎 然後因為佢個態度我又燥左
咁原本我地都係輕輕話下你啱啱咁講架喎咁你下次講返清楚啲啦如果唔係又有客好似我地咁架啦 通常咁之後就算架啦嘛 屌個收銀係我地等緊我媽咪上返上面果層比生果錢果陣 個收銀同後面啲客係度講我地乜乜柒柒 咁我爸就燥 我捉住我爸帶佢走先無野

打緊啊嘛屌你！！

百佳唔收信用卡

睇到話說我同男友之後就無睇

屌你啦
同我認真睇埋佢！

same

佢話佢果層唔收

認真睇！！
我想知我咁係咪閪客

改做話說我同老雞先繼續睇

正常收銀應該最少有8仔

話說你同欣宜

八達通都無啊

我同老雞

轉頭睇返

就咁睇就係佢冇講清楚

好唔正常 正常果邊係得8仔 其他乜都唔收先係

我就真心將詳情講出黎 絕對無任何偏頗

佢話佢果層淨係收現金架咋

係將軍澳唔知咪tko乜乜果間

咁放棄唔買囉

太麻煩我會唔買 用現金最麻煩

我多數用卡算

其實唔係買唔買既問題 係佢講得唔清楚
令到我地比佢後面啲客覺得我地係閪客
自問態度已經好好 係佢係我地仲等緊果陣佢同後面啲客講我地 仲要啤鳩我地

是但啦 唔岩咪走囉 唔好嬲無謂人

無法子啦 原本想係街市買生果既 點知街市收左 唯有去超市買

但要買生果啊嘛
去人屋企唔帶野上去好無禮貌

第一次就係既

其實的確係第一次
表姐搬屋後

如果熟左 其實唔買又有乜所謂

係既 但過唔到自己果關

無書讀又無女 人生……

早兩日先話有

咩cup

AA

食咩壽司好

揀啦

虹鱒

屎壽司

唔識

食我啲老泥ok?

元氣 照燒三文魚

元氣貢貴

死窮撚

紅豆軍艦

屎

個Hku post 入左結界

爭shit

海膽

多謝大家關心，最後無買到

ok

怕你唔飽，你自己再買啲野返黎啦

邊度有你d老泥買

筆出黎

call g

邊個post

爭臭就咪啦

一碗碗

好野嚟

屌，應該開post 個個比我完全封鎖左

邊條撚屌

係咪厹

我點知
我又冇入post

睇下咪知，洗乜入

睇我食好西仲好啦

影埋你個樣先得架

唔影喎

時王好中二病

早晨

真係唔知

星期日檔案-智障人士在職

我諗起老雞

貢多fd子

我都好同情我啲朋友

旺角？

想食

毒牛 不了

屌你老母

屌你老豆

尖咀

屌你老木要defer了

吓咩呀
reg唔到科呀

Full哂仲add drop 乜鬼

等兩日

冇事嘅

啲core 係我收offer前都比人reg哂(已經加過位,講明唔會再加)
core讀唔到elective又讀唔到 真係讀條春

笑撚4 讀兩個major 未

讀多個minor

Btw遲到未？

又識多班女女

呢個真，第一日就遲

識得幾多

睇你功架

1001左都唔知 咁點秒回呀

啲想讀既cc都無
得佛學有空位

得啦，咪係度囉

@賣巴

剃光頭未

跟你學野
Btw智華今日會唔會多人 ？

Ec eat 唔eat 一陣

我要做第一個有頭髮既佛學修讀學生

祈禱問上帝咪知

智華無位咁唔番啦

幾好龜，除左用英文讀之外

咪昆 到依家都有位就知咩料啦

Drop out la

No bird

你而家有幾多科

Scnc1112

屌你秒回到既唔洗上堂咩

同caes9820 一樣咁鳩

仲搭緊車

但一定要上，無計啦
定係你廢 爛grade先話伏炸

得一科咋咩

佢好好心咁pre reg比我

咁聽朝930 準時上喇啵

屌你老木

悶撚到閪

悶都要讀架屌

走堂

做好學生

做on9 學生

唔想學你

鯨大仲有notes, download哂先

計計一頁幾多錢

pass左智力測試先好話識我Greninja

?

唉 百幾頁 屌

Reg 到科先話自己係全日制學生ok?

$$$$$$$$$$

唔印囉

我講緊用三萬除頁數喎

玩鳩你

btw你搭車搭咁耐

做咩投訴我

多嫁都

會掛

住得遠阿，屌你

介紹

做得好，搞大佢

投完一個崩都收唔到

膠巴可唔可以幫小妹霸部機

呢個真

梗係拎完錢先搞啦呢啲

$$$$$

膠巴無你咁屎儈

返space 三樓電腦室咪得囉

呀又得喎

食三家茶飯

藍色綫delay

唔可以
趕食飯

做得好

好啦,學老雞話齋番太空搞

快手啦咁

我係有錢都唔霸

屌, 都要等佢再打黎同我講退唔退到先得架

辣殺

我屌你老木啊 繼續遲到啦

屋企無電腦咩

比哂啲錢我

佢係全日冇書讀

On9

呢排屋企電腦壞壞地 會無啦啦上唔到網

仲咁大聲串人

咁唔好屌囉

呢度無書讀咪去鯨大 我未退學架

咁你係吖嘛

正所謂Ou都係u

好過你冇得讀

讀撚到我唔讀為止!!

全力做freerider

俾你叫老雞屌

有空堂番過去扮同人一組 第二日走人先

不如一嚟就入gp扮博盡讀讀吓退學收埋曬啲file玩鳩組mate

夜而夜而夜

我都想返學啊……

月光有人撈起 有人瞧不起～

下年再報？
機會都細

諗下做咩好過 唔想成世打份牛工

我呢年做廢青

實會

2間

加埋你遲報嘛

本來意為反母乳，睇到尾笑左

又係喎可

咁你就gg啦

我都係

city都好吖

我又無話差
但可能連city都唔收我

想得太多～想得太多～

失去了知覺

想太多

閪公司 放我一星期假 仲要月頭

有冇話點解

純粹話太多人返 減我更

人潮像繁星～

抬頭吧 相信愛你便能飛

鼻毛可避

毛髮可修飾的一對手

你地唱乜鳩

hi

屯門醫院醫死你

耶穌為咗祝福你

唔記得啦 撈亂左幾首

我聽返黎個版本係 用條底褲笠住你

大笨象 揸支槍 去打仗

打唔贏 返黎食碗辣椒醬

沖完涼 無褲著

淨係識頭兩句

Mk台

臭

支持老雞

屌你老木 四日八半
想針

Ok

s

有欣宜未

好攰

走堂了

訓得幾個鐘，條髮線又後左

Sd 黎睇下

ok coming in 1 min

Mark 左制

瞓得3個鐘，條命又短多幾年

又快射多兩秒

愈攰愈持久呀

快手射完訓啦，好悶阿

7秒

下次6 秒

加埋星期一二五8:30

好葡萄 大學生自己揀時間表

收嗲

hku係咪有好多書卷味靚妹妹

有ec

妹妹

佢大隻仔

屌你老濛

操開妹妹

想跟你搵食

去啲課室搵佢

聽緊濛 好感動

?

再踏前 要是難避免 看見了牛頭馬面

未聽過 ？

悶梗係打耐d啦

軟

柯個開sem屎先

軟到變s型

好耐無講過開sem屎呢個term

寧願當初不相見

首篤大學屎

但唔臭

膠歌

咩料

a0?

點先知臭唔臭

幸福賓州

索

互索ok

hj2q

no
你臭

我幫你索返喎

唔想俾你索走陣香味

屎汁味

無sem開咪唔撚使屙屎

不嬲都唔使
利申 靚女

華西 斷腳啦

原來係你

臭西

講緊咩

條J 咩味

你碌鳩咪雞味囉

撚味

其實想知自己啲精咩味

唔夠具體

比我口爆

咁……係知你啲精咩味

我話你知你啲精咩名

口爆你喎

我先

一齊

怕醜

自己試過咪知

我諗到啲戇鳩野
如果第時技術高到見到一篤精嘅所有精子
會唔會逐粒改名 邊粒衝左入去就叫嗰個名

屌奶星
咁都畀你諗到
即刻搶撚咗嗰專利先

斷腳啦

食雞唔食皮

第一粒改做膠化鳥

On9好撚嬲

西客

好
第二粒叫濛

唔on9就唔嬲嫁喇

話你on9怕你嬲

屌你地

今次係on9老細

屌佢
physically

唔想屌佢依啲咁仆街既人

早啲搵左個位出黎用黎放佢勁多既貨又鬧我地
上架上得慢又鬧我地
用啲死人態度屌鳩我地做啲多餘野 佢自己就係office un un腳
佢地誤導啲客上黎買啲未到門市既貨 啲客鬧我地 然後講返事實比佢地知 就到佢地鬧我地
好想炒老細魷魚

菊花

不想

下你唔係賣衫架咩

幾時有話係賣衫

邊個昆我

我無話過我賣衫
雖然舖頭都有得賣衫

無印

露點比佢睇

學開後準備寂寞人生 自己上堂返放學。得閒上黎同大家胡鬧下，同埋日日等有個唔識既女仔就黎拍拍我同我講鍾意左我好耐

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

連續5個月日日傾WhatsApp
想知今晚會唔會係終結

佢冇搵我了

同人連續5個月日日傾whatsapp 係咩感覺

係一早就愛上咗佢
但日日都期待有一日佢都會愛上我
係等待未知嘅感覺

咁你唔講先

聽多次訓，聽日餐lunch 岩岩比人放左飛機，屌你老母

講完應該就唔可能再簡單咁聯繫
中間會多咗層野
返唔到轉頭
甚至會遠離

你想聽到佢點同你講，你咪點同佢講囉

我露毛俾佢

gay

佢有無露返白虎

媾女媾到傻左

怯你就輸一世

黑色的

你估下

無良印品

連續幾日食完飯攰得滯訓左，而家就on99 咁，電話又無電

你喺街咩

係床

其實唔係

眼訓

做完運戶

幸福賓周

830 堂牙？ 岩岩先起身咋我

我四半堂

我1230 收工 你慢慢等上啦

有無人有睇buzzfeed 同wong fu production 啲短劇好好睇

悶4未

未

收到風你周圍聊女同學 有fd 同你一齊上

係呀係呀

我仲瞓緊

有女唔叫

嘉頓時時食 時時賞你時時食

跑步

深水埗嘉頓係咪有間餐廳？

好似係
唔係office黎咩

想試下

聽人講幾好食

真咩
麵包炒麵包皮

錯啦！

嘉頓雜餅總匯！

以前同朋友講，罐嘉頓餅空投俾災後難民都唔食！

仲有咩係難食？

細個好鐘意食佢出既朱古力手指餅

我鍾意左你好耐

無拍，唔計

啪啪

拍

啪柒你

真架？

唉屌 有無笑話聽下 好悶

貓耳熊仔餅

笑死左

我係咪太唔吸引

得啲垃圾彈鳩
狗也不屌

食多啲三哥

爆瘡

遲訓

捱到食飯

攰攰地，好口乾

無飲水？
啲男人最鍾意講：飲水啦

唔講飲水講咩阿

Log好勤力，我仲鳩下鳩下reg緊科

Reg左個反貪污cc唉屌

你比個場景我先 我教你

我又想吐下苦水

由打工轉左出黎自僱（工程）
本身就帶住個fd一齊打工
然後轉自僱就順理成章一齊做啦
點知就發現個問題喇
原來條友根本就唔上心
明明就話大家係拍擋
但係佢可以咩都唔理指意曬我
有時見佢做既野唔得提下佢
佢又會以為我擺款
結果攪到單單工程都拖
由本身唔少人睇好變成依家無乜客
最後呢個拍擋仲擺我上枱去r左份850日薪既工...
（佢係咁同人講我諗得工程簡單又話我心急，其實出面行情要一日既工程 我已經預左日半咖喇....）
其實我想知我自己有無咩問題
我自知自己溝通能力唔係好好
但我自問對朋友 絕對係好 起碼朝早成11點先見到佢我都無野講...

咩工程？
拆伙

叫做拆左囉
依家請左兩個靚仔
雖然全部野都要自己攪自己諗 自己去plan

無奈係唔知點問佢拎返我既架生
唔講都唔記得 架生佢一件都唔肯買 全部我買曬....

冷氣仔呀...

飲屎

我都想轉 有啲閪科唔想讀

咁慘

黎m Sd whatsapp 黎話好痛，大家係屋企

含撚啦八婆

慘唔慘都算
最on9係請佢個老細瘋狂洗佢腦
攪到好似真係我唔掂咁....
Fd都無得做

飲d暖水ok?

你話我買粥過嚟俾你
博佢嗌唔洗

威

食粥同飲水都差唔多姐

同朋友做生意/做同事真係傷感情

你聽到個粥字點都開心過水字掛

講：真係好痛？？ 無事嗎？ 洗唔洗我過黎陪你

再加適當既emoji

咁左手要點覆

博佢嗌唔洗

咩左手？

Icac

都係既 水真係好黑人憎

左手覆右手 那有女

屌
你想點覆就點覆

熊仔

field trip去icac

真係好痛？？ 無事嗎？ 洗唔洗我過黎陪你😒🖕🏻

使唔使我過嚟陪你 😏😏😏

剛瞓醒……

咩

你仆街啦咁 用😱😭好啲

屌

浮誇

呢句先係重點

左手就搵碌鳩封住佢啦

無諗過係咁誇張 始終覺得大家係有個目標先一齊上

有無咖啡飲

見唔見到古天樂

洗唔洗我過黎陪你🎊🎉
洗唔洗我過黎陪你😑🙄
洗唔洗我過黎陪你😂👌🏻

始終有d野共事過先難頂

最簡單讀書果陣做project都會做做下覺得個fd好難頂

更何況做生意 牽涉埋錢銀更加易出事

咁好經驗

你讀咁多書，怕咩丫

我係處。。。。

經一事長一智囉
最灰係做到無老細

我知阿

唔關事 讀到上去都係會有d好難頂既人

有能力讀上去

-6 only

點解我-6 唔到

me neither

👉👌💦

無老細仲好啦

無老細 唔洗食呀

自己做老細

女人

屌放工笑死

做老細都要有老細射野黎做

未食晚餐

食

唔知食乜

物以類聚嘅

好餓

三哥

做咩笑我

收舖啦正垃圾店

十點幾就收舖 迫害夜貓

十點幾先食飯架咩

咁……我瞓著咗

垃圾人

第一日識我？

掛住你

邊個笑你？

又話笑死

吹牙

食左

邊係三哥

好似好正

你果頭咁夜仲有啲正嘢食

應該係頭先食完依家先po=.=

巴打心水清

小妹c打

S打

G打

臭G打

拉

ys

我話食左飯

係呀啱啱食左

推春咩

夜啦

無秒回了

訓了

有嘅
等我沖埋個涼先

so雞肉

so俾自己睇有咩用吖

無啦 訓教
聽日有時間再上水

人呢快啦

快啦

西鐵綫暫停 有無大西北手足

幾十歲人仲要。。

要咩

人

返學

乜有呢隻狗仔icon

唔返學有咩做

你無咩

屌比親戚串

無印唔好做咩

都唔係做無印

我都想有bonus

我公司得好少bonus

比哂我

Why

鍾意錢

我都鍾意

食咩好

譚

好遠

外賣

識睇一定睇回覆

自取

是為賊也

Me 正氣

華西正氣

Shitty family

下年咪得囉

認真 我都諗好無下年先reg 我依家一黎到都唔係先到先得咁reg cc
下年都唔得我就話認命姐

1999

一開學就即刻無再覆 ，我都識做無再搵
咪當大家傾過一個月新鮮完之後做返自己 變返大家唔需要大家

一直無仇沒怨 別尋事惹非

求撚其啦屌你老母，反正呢幾日已經夠煩，一日一日少，好多野plan 緊plan 緊又未做到出黎
今日搵機會兜口兜面reject 又要再準備心態再搵過

見到漿首歌英文名係TIK TOK，即刻有壓力 傻撚左

群埋啲fd 咁撚唔上進，你預左自己都識埋一份架啦 屌你老母

重有冇秒回

八半唔知醒

有

第一堂

sor..

試過走堂一定返唔到轉頭

我直頭想drop埋佢比番個dayoff

睇黎你都係想得過且過姐

個科本來係拎黎declare minor
我當free electives讀住先

收皮啦多多事實

得啦
反正第一堂姐 依家係屋企睇埋之前其他科啲notes

追唔撚到架喇

並未在一齊亦無從離棄

點解大壓力

難得有堂上你都唔珍惜

我下個留言打左同一首歌

咪臭係

係咁嫁啦

人生路～

夜晚想食炸雞！

好撚想食番

秒

來互相傷害

好

認輸

其實我好想食你嗰兜吞拿魚腩

想一個人食碟鰻魚

放題嚟

想一個人食一碟

毒撚唔啱食

食下野都要分毒唔毒撚

毒撚食放題唔好

唔咩好姐

唔好一個人食放題咁尷

唔撚洗做牙 十點半無人

做人沒有米八可以嗎

可以

做（男）人沒有米八可以嗎

好食

唔叫

佢食老雞喎

嫩雞黎

我覺得高度唔係問題

你男朋友一定靚仔又大隻

唔係靚仔 係有型囉
可能因為佢高
唔大隻 肥仔黎

我肥矮毒柒窮牙黃打機廢讀書廢

有乜問題

獨行俠，無女理，我都想拍拖

主動出擊！

聽講樓豬係踩地雷電莖損手

0 女contact，又震下都無，擊乜

轉左玩彈珠台啦

勁 範範掂

哪兒來的屎

Groupmate呢？

0 group this sem

把口咁臭

老

唔係歌嚟嘅咩
陳奕迅隻苦瓜改左一句咁

今日choir audition俾個官讚我聲好聽

Kok kok 聲

你囉

Kok kok

Kok kok 嗚。。 kok kok kok

以前搭地鐵唔會呼吸困難，

而家搭地鐵抖氣好辛苦

有咩分別

睇緊個閪客post

咁紅色同綠色有咩分別

手土

我啱啱都打左5個出黎

Link

暖色同冷色(?)

做sales既你遇過d咩戇鳩客

我估到啦，h&m 丫嘛

唔係

仲扮唔係

真心唔係

點解你咁早起身

醒左訓唔返 又未夠鐘返工
諗緊買唔買扑野家食
但好遠

星期六返工

做零售好正常

俾條寧黎呀

你自己報咋嘛

你講咩阿賣仔

仲係果間做店長？

Fulltime點都要返啦 返到係好彩

放到

店長

轉過一次工咋嘛

叫啲𡃁返咪得囉

長情

Line

老細排更 加上得我一個fulltime

想轉

下店長唔係即係老闆咩

請左我先

轉啦

點會係

Come

我都想轉工

一朝早就好努氣

唔通去U記做狗？

準備去食三哥

炸醬

白肉

正啊

希望一陣無咁大雨 無遮

hollister

通常我三四塊摺埋一啖啪

咁樣邊夠味

一野隊勁多蒜

好想食

好彩我係室內

太大雨 成身濕哂

食到個口勁臭

超大雨

周圍同人講野

行唔到

.

1

買野要講唔該

慘

等啲人知道我有得食三哥

你放飯未

2

G2000

唔該hooooooo~

諗起都正

絲打？

又想溝女呀

圖

去食三哥啦

樣子問題

一個人睇舖無得食三哥

你啲𡃁係咪叫你熊仔

你點知

都話你做h&m 架啦

我在

沙田一條友有咩食

唔要我喇而家

要啊

你食咩都話唔好食

睇下同邊個食囉

一人食

睇你有幾快！

哼

特別好食

我最鍾意音樂佬架喇

買啲壽司返屋企食算

格劍不了不了

有無睇廣東歌先

廣東歌少聽 聽開英文

唔愛你了

介紹靚女比我識ok?

天氣不穩

認真

佢太靚，我即刻無哂自信

Ok，知唔知邊間H&M 分店

美國佛羅里達州

一陣去

唔見左

熊仔，加人工比我

我咁盡力

盡力咁hea

佢好耐冇出現

私有化左啦

返工攰死

Same，今朝八點出到去

食飽再講

屌，5點訓到依家

0生產力

眼瞓

即係今晚又訓唔到，聽朝又走堂啦

攬住我

得啦

講中又嬲豬

有學你又唔返

我無講過

老雞遲到未？

返930 啵，你呢 ？

仲有六分鐘就830 lu

唔知阿邊個食左早餐未呢 我就食左喇 而家好精神

我都食左

夠鐘啦 專心上啦

我未

食囉

就黎無data

那有時間
我都係八半

起身比啲掙扎ok?

屌你老母，930 根本無可能上到去，搭緊返去西營盤

$2.9

我上左去了

打撚哂蛇餅，on9

媽撚多狗插隊

鍵盤戰士

我屌完都唔撚行返開
我大大聲同佢講個隊尾喺嗰邊，其實佢插撚緊隊，大大聲佢都哈哈然後話「咁後呀」然後繼續行
我屌佢老母臭閪

Final fantasy

一早大家咁大火氣

屌你老雞自己垃圾毒撚唔敢出聲又串鳩人
得閒真係驗驗智商好唔好

好眼訓就真

唔据
明明後面啲人好地地排緊一野插兩個
一個肥一個又肥又老

屌你老雞柒到 有無遲呀

遲左兩個字
不過去到佢仲整緊電腦未開始

酸？

有無咩手機驚介紹

popstar

仲有無

有呀

有咩

有呀
屌你又要問又要唔信

踩地雷

屌你我問你仲有咩驚 你話有 我咪問你有咩

唔識玩

Pipstar要用腦好攰 有無啲休閒啲

好似好複雜

有呀呀呀呀呀呀呀呀

rummy

應該有誤會
我意思係仲有無咩其他

唔想用腦

bb tan

老雞 我 立即 屌你老母

Brawl stars

依個玩到悶

依個都叫休閒？

puzzle game

Climber

Clicka!

Gotcha!

HKJC

作病

不賭便是贏

車頭巴 nice job

is.

讀science 一個女都冇

@ec

唔明

好耐冇見

ec讀science

其實

我出咗pool

( Show Blocked User - 月形池 ) 完全封鎖

( Show Blocked User - 月形池 )

病左 有啲發燒
琴晚訓到勁熱

大家好快見唔到月巴上水了 秒回po 又少條廢青

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

有異性冇人性

唔會啦 廢青嘅本質不變

下個禮拜仲見到你再講

我淨係識呢句，比你唱左

哦 -_-

係咪long d

係

Long 幾耐

一世

月巴

四年

手仔都摸唔到

老公 我想錫錫

咁會間唔中返嚟嫁嘛

屌你又會搵條long D嘅

一返黎就瘋狂扑野，扑完就走

控制唔到自己鍾意嘅人嫁嘛

我哋純情

共勉之

乜賣巴都係咁

隔一個海，應該冇佢咁遠

日本妹

澳門

荷官

雞

你老母就雞

岩岩食飯坐隔離個熱褲妹妹係咁同佢條仔講佢組巴乜乜乜組爸物物物

條仔個樣完全唔想理佢

條仔好撚慘

唔靚 冇影

咁wfc

邊撚個1001 左都唔該自動開返Po

心諗屌你有冇諗過我

唔好諗呢啲啦
過五分鐘見唔到就自己開啦

見到塊面黑撚晒又要繼續應
忍笑忍得好辛苦

你有女咩，笑笑笑

仆街嚟